<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; DemoWeb</title>
	<atom:link href="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/category/uncategorized/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 03:24:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Mua hoa quả sạch</title>
		<link>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/mua-hoa-qua-sach/</link>
					<comments>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/mua-hoa-qua-sach/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[cuphanthanhtrung]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 03:06:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/?p=690</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/mua-hoa-qua-sach/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Best 5 các cửa hàng hoa quả sạch</title>
		<link>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/cua-hang-hoa-qua-sach/</link>
					<comments>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/cua-hang-hoa-qua-sach/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[cuphanthanhtrung]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 02:04:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/?p=659</guid>

					<description><![CDATA[Cùng với đó là sự xuất hiện rầm rộ của các cửa hàng hoa quả sạch ngon lành giá rẻ hơn rất nhiều so với thị trường, đem đến nghi vấn về nguồn gốc thực sự của các loại trái cây này. 1/ Cửa hàng hoa quả sạch là gì? Ai cũng biết ăn trái [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cùng với đó là sự xuất hiện rầm rộ của các cửa hàng hoa quả sạch ngon lành giá rẻ hơn rất nhiều so với thị trường, đem đến nghi vấn về nguồn gốc thực sự của các loại trái cây này.</p>



<p></p>



<h2><strong>1/ Cửa hàng hoa quả sạch là gì?</strong></h2>



<p>Ai cũng biết ăn trái cây hàng ngày luôn đem những lợi ích tuyệt vời, nhưng bất cứ ai cũng lo sợ về vấn đề sức khỏe, sợ phun thuốc, hóa chất bảo quản. Chính vì vậy,  <strong><em>hoa quả sạch</em></strong>&nbsp; được ra đời với mục tiêu cung cấp cho xã hội những loại trái cây tươi ngon nhất không chỉ những loại trái cây nhập khẩu mà còn cả những loại trái cây chất lượng trong nước.&nbsp;là nơi duy nhất cam kết nói không với trái cây Trung Quốc và hóa chất độc hại.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/wp-content/uploads/2022/10/cua-hang-hoa-qua-fresta.jpg" alt="cửa hàng hoa quả sạch 01" class="wp-image-666" width="488" height="365" title="cửa hàng hoa quả sạch 01"/></figure>



<p>Và ở Sài Gòn nếu muốn cửa hàng trái cây online bán&nbsp;uy tín chất lượng thì nhất định bạn không được bỏ qua những cái tên được giới thiệu dưới đây. Đảm bảo trái cây luôn tươi ngon và có nguồn gốc rõ ràng.</p>



<h2><strong>2/ Bạn nên đến đâu?</strong></h2>



<p>Là cửa hàng trái cây nhập khẩu gần như ra đời sớm nhất tại Tp.hcm. Cửa hàng luôn cung cấp cho người tiêu dùng những loại trái cây ngon, đẹp, tươi, có nguồn gốc xuất xứ rõ ràng, có chứng từ xuất nhập khẩu hoa quả rõ ràng nên khách hàng sẽ yên tâm tuyệt đối.</p>



<p>Fresta là đơn vị hàng đầu chuyên cung cấp trái cây nhập khẩu uy tín tại Thành phố Hồ Chí Minh. Các sản phẩm của công ty Fresta luôn mang đến cho sự tin tưởng tuyệt đối cho khách hàng, đảm bảo những tiêu chí sau: xuất xứ rõ ràng, có giấy tờ minh chứng nguồn gốc hàng hóa, chất lượng tốt, giá trị dinh dưỡng cao, giá cả hợp lý.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/wp-content/uploads/2022/10/cua-hang-hoa-qua-sach-03.jpg" alt="cửa hàng hoa quả sạch 02" class="wp-image-668" width="488" height="274" title="cửa hàng hoa quả sạch 02"/></figure>



<p>Klever Fruits luôn cảm kết mang lại sản phẩm tốt nhất đến tay khách hàng. Bên cạnh đó Klever Fruitscòn cung cấp những sản phẩm tươi mới nhất, đảm bảo không chất độc hại, Klever Fruits tự hào là địa chỉ đáng tin cậy trong việc cung cấp sản phẩm sạch, tốt cho sức khỏe cho gia đình bạn.</p>



<p>Ai cũng biết ăn trái cây hàng ngày luôn đem những lợi ích tuyệt vời, nhưng bất cứ ai cũng lo sợ về vấn đề sức khỏe, sợ phun thuốc, hóa chất bảo quản. <strong><em>Hoa quả sạch</em></strong>, được ra đời với mục tiêu cung cấp cho xã hội những loại trái cây tươi ngon nhất không chỉ những loại trái cây nhập khẩu mà còn cả những loại trái cây chất lượng trong nước. CEVIS là nơi duy nhất cam kết nói không với trái cây Trung Quốc và hóa chất độc hại.</p>



<p>Đây là địa chỉ nhập khẩu và phân phối trái cây nhập ngoại uy tín giá rẻ nhất thị trường hiện nay. Với đầu mối nhập khẩu hoa quả rộng lớn nên hoa ở đây luôn tươi ngon, đa dạng, đảm bảo và được bán với giá rẻ.</p>



<h2><strong>3/ Gía cả ship ở các tỉnh thành?</strong></h2>



<p>1. Quả lựu</p>



<p>Quả Cherry, thường được gọi là anh đào, là một trong những loại trái cây nhập khẩu được ưa chuộng nhất hiện nay. Không chỉ có vẻ ngoài bắt mắt, sang trọng, hay cửa hàng hoa quả sạch có vị ngon ngọt, mọng nước, Cherry còn được ưa chuộng bởi rất tốt cho sức khỏe.</p>



<p>Trong Cherry có chứa nhiều chất bổ dưỡng chống oxy hóa, tốt cho người cao huyết áp, cải thiện giấc ngủ, tốt cho não bộ, giảm nguy cơ bệnh tim mạch và thậm chí là giúp phòng ngừa ung thư.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/wp-content/uploads/2022/10/cua-hang-hoa-qua-sach-05.jpg" alt="cửa hàng hoa quả sạch 05" class="wp-image-669" width="450" height="300" title="cửa hàng hoa quả sạch 05"/></figure>



<p>2. Táo ambrosia</p>



<p>Cũng như những loại táo khác, hai loại táo này có chứa nhiều chất xơ, magie và kali giúp giảm cholesterol, điều hòa áp huyết, chống oxy hóa, ngăn ngừa bệnh tim…</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/wp-content/uploads/2022/10/cua-hang-hoa-qua-sach-01.jpg" alt="cửa hàng hoa quả sạch 08" class="wp-image-661" width="330" height="330" title="cửa hàng hoa quả sạch 08"/></figure>



<p>Táo envy và ambrosia được nhập khẩu chủ yếu từ Mỹ và New Zealand, thường được lựa chọn đóng giỏ quà vì rất sang trọng, lịch sự.</p>



<p>3.  Cam vàng navel</p>



<p>Hiện nay trên thị trường đang có hai loại cam chính, gồm trái cây miền Nam cam ruột đỏ Cara Cara và cam ruột vàng Navel.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/wp-content/uploads/2022/10/cua-hang-hoa-qua-sach-09.jpg" alt="cửa hàng hoa quả sạch 10" class="wp-image-670" width="640" height="478" title="cửa hàng hoa quả sạch 10"/></figure>



<p>Cam cara cara và cara navel có xuất xứ từ, sau đó du nhập sang Mỹ, Úc, New Zealand và được các nước này xuất khẩu đi toàn thế giới.</p>



<h2><strong>4/ Trái cây nước nào ngon nhất?</strong></h2>



<p>Thực tế là, một vài cuộc phỏng vấn nhanh các khách hàng tại chuỗi cửa hàng trái cây nhập khẩu Vinfruits cho thấy những câu trả lời khác nhau cho câu hỏi: Trái cây cửa hàng hoa quả sạch nhập khẩu nước nào ngon nhất?. Nhiều quốc gia đã được liệt kê tới, tuy nhiên, trong đó phải kể tới Mỹ, Úc, NewZealand và Nhật Bản là những cái tên được nhắc tới nhiều nhất.</p>



<p>Theo đó, đây là những đất nước có hệ thống nông nghiệp hiện đại, đảm bảo trái cây tươi ngon; tiêu chí kiểm định trái cây từ khâu trồng trọt tới xuất khẩu vô cùng nghiêm ngặt, tạo sự tin tưởng tuyệt đối cho người tiêu dùng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/wp-content/uploads/2022/10/cua-hang-hoa-qua-sach-10.jpg" alt="09" class="wp-image-671" width="450" height="300" title="cửa hàng hoa quả sạch 09"/></figure>



<p>Mang đặc điểm riêng biệt của vùng đất Đông Á, trái cây nhập khẩu từ Nhật Bản lại được biết đến không chỉ nhờ hương vị mà chính nhờ từ danh tiếng của <strong><em>Hệ thống hoa quả sạch Fuji Fruit</em></strong>. Quy trình sản xuất cực nghiêm ngặt, tôn trọng tự nhiên và sức khỏe con người, khiến cho trái cây nhập khẩu từ xứ sở Hoa anh đào bán chạy “như tôm tươi”.</p>



<p>Đặc biệt, trái cây Nhật Bản còn vang danh bởi những loại quả siêu độc đáo và siêu đắt, có thể có giá lên tới hàng ngàn USD: Nho Ruby Roman (320USD/quả nho); Xoài đỏ (hiện đã có mặt tại thị trường Việt Nam với giá 5 triệu đồng/1kg;&nbsp; Quả Biwa (4 triệu đồng/kg)…</p>



<p>Dâu tây hẳn không còn mấy xa lạ với mọi người nữa. Khác với dâu ta, dâu tây thường có kích cỡ lớn hơn, mọng hơn, màu sắc bắt mắt hơn, có thể ăn trực tiếp hoặc dùng làm nguyên liệu cho các loại mứt, rượu, kem, bánh, kẹo…</p>



<p>Dâu Tây có xuất xứ từ Châu Mỹ nhưng hiện nay, nhiều cửa hàng hoa quả  nơi trên thế giới đã có thể trồng và xuất khẩu dâu tây.</p>



<iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/l4FGtLo1mvRrl0cxy" width="480" height="360" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe><p><a href="https://giphy.com/gifs/hungry-eat-health-l4FGtLo1mvRrl0cxy" target="_blank" rel="noopener"></a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://cutrung.github.io/Clone_FruitOrganic/cua-hang-hoa-qua-sach/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
